晴B個衰妹著旗袍

典解可以禁打意？

幾得意喎

鄭若驊臼主.jpg

好想撕爛佢件旗袍

好想奶佢著完平底鞋嘅臭腳

千祈唔好買呢幾款口罩

頭髮係幾Q既

好瘋狂奶佢對腳

想屌

幾可愛

好想做條裙

以事論事
點解可以著到完全無線條
難為你哋可以講得出係靚

只有我先可以
你個變態佬走開

爆竹一聲除底褲🤣🤣🤣

佢個姿勢 大波樺都冇線條啦

你死埋一二邊睇嘢啦

佢嘅賣點係小巧可愛
你唔識

真
我當件衫本身就鬆身
點解唔揀過件啱身嘅著
又旗袍 又春麗頭
擺明係學牙仇 但又無人地著得咁靚

點解可以咁淫

seed?

seed!

仇b夠小巧
但係有線條過梁多多聲

叫佢帶返個口罩唔想以後冇得J佢

偽善撚要尊重同路人

舉報原因：性騷擾區議員

咪撚痴線，尊重翻人啦

一睇就知好多兵嗰啲格

點解套旗袍會著到佢水桶腰

連登仔究竟係咪未見過女？

可能波太大
就得個胸嚟又就唔到條腰

靚女靚衫欣賞咪好囉，尊重下人得唔得啫，到底要講幾次

拉

痴撚線

牙仇好睇好多

幻想緊佢狗仔式比人推緊個樣

無腰

番號

唔知佢上網見到連登仔瘋狂j緊佢咩感覺

同呀仇比各有千秋啦
但個人覺得呀仇好似好啲喎

佢叫人找J數WOR

肯定好大食

件旗袍好求其 都唔修身

成衣係咁

完全無收腰

淫L到

Pull

個胸推到咁高

小心冷親呀

漢服才是正道

code?

戴翻個口罩

code呢

都唔撚識著旗袍嘅，一啲都唔貼身， 見唔到身材學咩人做議員

水桶腰，象腿，DQ

詩雅

仇b屌打

seed 呢屌你

做啲on9嘢又可以出幾皮嘢人工

Keep人氣都重要嘅